彈波子既全部都係靚仔型撚！！！

潮文又中 準撚到

因咩事先

想做啲咩 向住個目標進發

發夢用打獵彈弓

Same feeling bro